一人N個適合一個人去既餐廳

好enjoy一個人食野果種自在
中意食咩 食幾多就叫幾多
想點食就點食 唔洗介意他人目光
其實太毒怕social

唔知各位巴絲平時一個人會去咩地方開餐

拋磚先 各種日式拉面既bar枱式設計好岩一個人食 圖中係出名重口味既混亂拉面

m記

好多唔同類型嘅餐廳都會去
放題，打邊爐，燒肉，飲茶都試過一個人，拉麵店更加唔洗講
一個人食飯，一個字爽
當然一班人食飯又係有另其他好處嘅

快餐，茶記，粉面餐廳。

一人位淨係諗到一籣

烤肉邊間好食

可能我開post誤導左大家
未必限死一人位既
自己一個食過覺得好食既都可以推介下

孤獨的美食家

一虎好味

老實講我食過嘅間間都差唔多 甚至乎燒嘅技巧比肉嘅質素更重要，不過我無去過果d好高級嘅燒肉店，果d店嘅肉可能真係好高質都未定啦
我都仍然發掘緊唔係太貴又唔錯嘅烤肉店

經常一個人食飯
基本上咩餐廳都會去 係放題燒肉自助餐呢啲打大佬唔會試
啱啱先去左食迴轉壽司

大家樂，譚仔，八方雲集

最中意自己一個去食牛角
叫幾多都得